緊急！！今明兩天和十月一。大量鬼！！！

大量警察喬裝，為數幾千。
大家一定要小心小心，勿盡信身邊黑衫人

你點知

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

push

puah

朋友send過黎
鄭少秋 决戰前夕
好有feel,十一之前一定要聽
男兒天職保家眷兒啼妻哭內心撩亂...